咩叫你地唔散，前掛散唔到？

屌哂你地老母
我重新一次
所有既去留喺由自己嘅意志決定

下次邊撚個再講呢句 利用群眾壓力去令後排散水 我實屌佢老母

你可以做既喺同人講前線實際狀況（必須喺實際 唔好喺度鳩傳） 再叫人自己決定去留

仲有果班屌7唔退阻住人退果班
唔該你地都反省下
有人要留守 你嘈咩？

另外，喺度提醒勇武巴
如果後排比散水狗散水成功
請重新諗一次局勢 再決定自己行動

推

即屌就唔係幾好，好似對啲影相人咁
先友善警告，後大大力屌